搞事果幾個出晒都照失分，安76是無辜的

笑死人

霉拿 2R明明就係廢

人唔笑狗都吠